買返幅眼罩保平安

公司開始陸續叫同事返工，諗到同成班港奴一齊迫地鐵真係異相啲都要，命仔要緊。

小弟買左呢款。希望大家一齊帶眼罩，等我地呢啲帶左嘅巴打唔洗咁突兀

戴中學啲safety goggles

果啲好似唔係密封? 我買左隻密封。
我怕有人打乞嗤或者咳，啲病毒飄過黎

推到多啲人一齊帶

已經戴咗成個月有多..其實有咩咁異相？
係間唔中有人望下啫

新年到而家都Work from home，所以無帶過。今日返工搭車見都無乜人帶。

有得買好快啲買，遲啲又搶到無晒

買返普通嘅算
試過幾款氣密都唔係好啱我戴輪廓問題

氣密好似穩陣啲

其實而家冇人理
D人都慣晒啦
初初豬嘴咪又係大把人望
而家都冇人理啦

唔知呢，不過唔理人點睇了

戴眼鏡用唔用到

氣密果啲唔得

照用到 除非你超粗框

戴豬嘴再戴眼罩

邊到有得買

二月開始戴

眼罩應該好多手足都有啦

我唔想周圍搵 上amazon買咋

森林依家好似只送急件？

買3M 1621定1611會好啲

1621定1611好

weekend大家如果迫不得意要出街，記得帶眼罩